# Когда равномерная скорость не оказывает на организм непосредственного влияния.
**когда организм при движении защищен от соприкосновения со сред.. которой происходит движение.**


Равномерная скорость не оказывает влияния, когда тело человека не соприкасается со средой, в которой оно двигается. Любая закрытая кабина (не важно, гермитичная или нет) оказывает такую разделительную (защитную) функцию.